9.2全港大罷工兩星期

學生罷課，我地罷工！

五大訴求，缺一不可！

我會罷工

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 永奪主權

好攰